{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_073650",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "물참면옥"
    },
    "text": "蔚山広域市中区ハムウォル17道26に位置した冷麺専門店は有名なムルチャムミョンと知られています。ムルチャムミョンは薄くて麺がブドゥロプミョジョルギッハた食感を感じることができ、人気が多いです。このムルチャムミョンは特許庁に商標登録されており、濃い骨のスープとともにキュウリ、大根戸、千切りした船を入れて混ぜて楽しむことができます。味を加えるために、特製のたれも一緒に提供されます。その他にもビビン冷麺と水冷麺、蒸した餃子も味わうことができます。小さな空間には陶磁器コップ、コーヒー、緑茶が用意されており、食事の後、車を楽しむことができます。この、冷麺専門店はTV番組の生放送・トゥデイにも出演したことがありました。駐車場は、セブンイレブンの後ろの空き地に駐車が可能であり、運営時間は毎日11:00から14:30カジイナ、9月からは午前中だけお昼の営業を進行します。メニューにはベクビネン、ムルチャムミョン、ピビム冷麺、ムル冷麺,フェビビム冷麺、餃子がおり、価格はいずれも11,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ムルチャムミョンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ムルチャムミョンは蔚山広域市中区ハムウォル17道26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンの特徴的な食感はどのようなものですか？",
            "answer": "ムルチャムミョンは薄くて麺がブドゥロプミョジョルギッハた食感を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンにはどのような具材が入っていますか？",
            "answer": "ムルチャムミョンにはキュウリ、大根戸、千切りした船が入っています。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンのたれはどのような味付けですか？",
            "answer": "ムルチャムミョンのたれは特製の味付けがされています。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョン以外にも何のメニューがありますか？",
            "answer": "ムルチャムミョン以外にもビビン冷麺と水冷麺、蒸した餃子も味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンはどのような番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "ムルチャムミョンはTV番組の生放送・トゥデイに出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ムルチャムミョンの駐車場はセブンイレブンの後ろの空き地にあります。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ムルチャムミョンの営業時間は毎日11:00から14:30までです。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ムルチャムミョンのメニューにはベクビネン、ムルチャムミョン、ビビン冷麺、ムル冷麺、フェビビム冷麺、餃子があります。"
        },
        {
            "question": "ムルチャムミョンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムルチャムミョンの価格はいずれも11,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 446
    }
}